［多圖］有冇人覺得今日特別多菲律賓人

周街都係，地鐵勁撚多

移民潮？

坐左幾多年？